維護國家安全係時候驅逐洋人

應該要由中國人話番事
點可能仲接受到外國人落order
根本同維護國家主權背道而馳